懷念Foxy

以前無論係歌、電影、NDS game、AV
一律都係靠喱個程式

如今佢已淪落 真係有啲懷念佢當初帶比我嘅歡樂

剛才再search多次 發現有2017版
有無勇者已經下載咗用緊（著綠燈版）

有個巴打用左，準備緊坐監，因為佢download左既野入面有CP

真的，已出黎見面教左佢點樣坐監會安全d